搵一隻PS1的飛機射擊Game

直向射擊，每一版開頭都標注一個年份，由第一版194X年，跟住1999年，打到未來世界3XXX年到4XXX年。

剩係記得咁多，有無巴打記得有一隻咁既飛機射擊Game

推

搵到了，叫逆鱗彈